也門武裝向阿聯酋核設施發射彈道導彈

央視新聞客戶端12月3日消息，經也門胡塞武裝向央視記者證實，也門胡塞武裝於當地時間12月3日中午12時15分，向阿聯酋首都阿布扎比的核設施發射了一枚彈道導彈。

Yemen's Houthi rebels say they have launched a cruise missile towards a nuclear plant in the UAE capital of Abu Dhabi.

According to a report in the Saba news agency, the missile hit the Barakah nuclear power station, which is under construction. A website for the Houthi-owned television network al-Masirah also reported the strike.

"The missile force announces the launching of a winged cruise missile ... towards al-Barakah nuclear reactor in Abu Dhabi," noted a statement on both websites.

No evidence was provided for the claim and there was no immediate confirmation of the missile launch from the UAE.

世界大戰

又到連登仔上位做世界霸者既事機

the missile hit the Barakah nuclear power station, which is under construction

堆中東佬互相炸死哂都無問題

之前反卡塔爾 而家狗咬狗

WW3 is coming now

升98點